手機上台違約算唔算犯法

利申：用緊CSL 想轉

以前有親戚試過拖月費拖到出律師信
但你係可以繼續唔交 不過你個名係間公司再申請其他服務都會叫你找清d數先

已經諗住以後backlist呢間野

咁出完信跟住點

之後未賣條數比收數佬攞，可以點？
香港欠人錢係唔駛坐監的

唔好傻啦 根本間間台都當舊客係屎
佢地有心夾埋你每完約就過檔過對家台係最抵

唔係抵唔抵問題 而係佢成日收唔到 又慢 我做乜仲要俾幾百蚊

咁講既話 應該無台合你心水

其實之前用其他台都冇呢間咁離譜

CSL真係好廢

真心覺得人仔台最當客係人，居然免費幫你升級上網

不過收唔收到又係另一件事

差唔多 成班人屌地鐵load空氣 啱架啦 屌多d 小人用d

你試下去郵輪碼頭上網，我試過去到200MB
不過地鐵全線就食屎咁滯

巴打無限數據？
一下用左200mb

6gb+之後限速
不過6gb平時都用唔哂 (dklm係用唔到先真 )

下下逼人簽2年約
哄到大班人簽完之後就租晒頻譜俾其他電訊商
客就食晒，服務就冇晒
香港做生意真係好

CSL 本來6+4 續左約6gb+乜鬼用量王
6gb 之後仲慢過以前 放工時間牛頭角站開始至apm成條觀塘道接近完全上唔到網

如果你唔係打算離開香港生活最好唔好諗埋D無里頭野去避果一千幾百,麻煩永遠都係自找的.

講番你個CASE,唔知巴打你話成日收唔到既定義係咩,過下隊道落下地鐵呢D就個個台都會斷個個都會慢,只係位置同頻率既分別,但相反如果你係係一D恆常出現既地方,例如屋企或工作地點成日收唔到或者推到你落3G既話,咁其實你係可以打上台同佢講番個CASE,佢真係會有人去你提及既地方做TEST,若結果真係收得差既話,同佢"溝通"多幾次佢地多數都會放生你張合約.自己同朋友都親身試過得.

收唔到既定義係唔只地鐵 我係屋企都成日收爆上唔到網 有時係街都斷下斷下咁

老實講 溝通係無用既 晨早溝左幾十次啦 又去消費者委員會痛電訊管理局投訴過 最後都係俾人當狗咁撚 話咩合約寫明網速會因唔同的裝置、時間、地點有唔同體驗 呢句根本屈晒機

巴打 我同你case一樣 但係投訴完可以cut喎 $500cut台費 但係因為用咗the club積分1500 要俾一蚊一分 總共$2000左右

乜家下仲有人屋企無ＷＩＦＩ架咩

面對呢D CASE,CSL總有個人同你對口,你有無清楚表達出係屋企係不能正常去用個上網服務?果時一開始佢地都係覆我無辦法,遲D會有信號工程,之後我一幾日打上去一次問番果位師兄工程幾時開始(其實大家都知唔會有結果),同時問佢地公司我簽左個PLAN但用唔到有咩方法可以做?咁當然回帶之外佢都唔會俾到個正路既答覆我,隨後回帶數次近似內容,大概3個星期來往左約5次, CS果邊覆我可以提早完成合約,由2年縮到大概5個月.即係收到回覆後大概用多個月就分手.

自從比pccw收購再賣走左條頻, csl基本上係屎

我試過1010投訴到佢俾我唔使賠錢完左張約

我簽果陣買左手機 佢話要都要補差價 但唔承認自己網絡有問題